今日個市就好似港女個波咁～

完全冇激情

叫人點賭呀

仆街今日實股災

收到風樓主重熊
大家準備大奇蹟日

麵神

三清

一唔一齊allin雷蛇

熊L爆佢

在下熱愛生命。同你同船，不了

好呀 插大力d

睇到個標題笑左…

八月起飛

港女個波—>冇得揸

放哂

冇野揸手

隻隻臭雞 屌佢個閪

等媽咪上船 我殿後

西師兄你個立帖為證呢

攞個生命值去硬食麵神燈力，awesome!

媽咪睇完書之後成個人唔同晒
買親啲正股都升

6月 有排啦

仲有
我係聽完媽咪分析先覺得唔錯
唔係人買我買 亂咁跟
以消息，配合圖表精準推斷出黎

我條命唔夠硬。命賤不敢與麵神尊駕同船，無福消受吃不消

雷蛇有乜基本面先，年年蝕喎

媽咪 唔好分析俾佢知姐

大dodo 燈到個市有波幅

Ar sa對波
Molamola